{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 홍가네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加については予めご連絡ください。 追加人数は費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約中に料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室はメゾネットタイプで、一軒家の客室でバーベキュー施設もあります。 バーベキュー利用時、炭とグリル料金が発生し、炭をお持ちでしたら使用料は無料です。 駐車が可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加については予めご連絡ください。追加人数は費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客へのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金の間違いについてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。予約中に料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴を教えてください。",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、一軒家の客室でバーベキュー施設もあります。バーベキュー利用時、炭とグリル料金が発生し、炭をお持ちでしたら使用料は無料です。駐車が可能で、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 561
    }
}